<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zug Property Development GmbH</title>
    <link>https://borecxx.github.io/de/</link>
    <description>Recent content on Zug Property Development GmbH</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Nov 2018 19:05:30 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://borecxx.github.io/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>https://borecxx.github.io/de/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://borecxx.github.io/de/about/</guid>
      <description>The smart way of living Die Zug Property Development gmbh wurde 2017 als Reaktion auf die Marktnachfrage nach bezahlbarem Qualitäts-Wohnraum in der Schweiz gegründet. Wir verfügen über ein Netzwerk von erfahrenen Architekten und Bauherren, die über langjährige Erfahrung verfügen und mit vielen glücklichen Eigentümern an zahlreichen Projekten gearbeitet haben.
Unternehmenskonzept Zu oft versuchen Entwickler, ihre Gewinne zu maximieren, indem sie große Apartmentkomplexe bauen. Häuser gelten als Luxusobjekte und sind in der Regel preislich restriktiv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://borecxx.github.io/de/contact/contactdetails/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 19:05:30 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://borecxx.github.io/de/contact/contactdetails/</guid>
      <description>Kontaktformular Name Vorname Email Nachricht    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luxuriöse Lifestyle-Häuser - Bergdietikon</title>
      <link>https://borecxx.github.io/de/projects/bergdietikon/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Nov 2018 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://borecxx.github.io/de/projects/bergdietikon/</guid>
      <description>Überbauung Raistrasse, 8962 Bergdietikon Luxuriöse Lifestyle-Häuser im ruhigen Quartier, unweit von Zürich
An ruhiger Lage mit unverbaubarer Sicht, idyllische im Grünen eingebettet, entstehen per Ende 2019 vier luxuriöse Lifestyle Häuser mit exklusiver Ausstattung.
Jedes Haus verfügt über ein Untergeschoss mit und Keller und Wohn- und Küchenbereich, zwei Terrassen, nach Wahl mit Schwimmbad oder Whirlpool. Im Erdgeschoss befindet sich die Garage, der Eingangsbereich und 2 Schlafzimmer mit Badzimmer. Die Attika mit großer Terrasse kann zu einem großzügigen Masterschlafzimmer mit Wellnessbereich ausgebaut werden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entwicklung von Immobilien</title>
      <link>https://borecxx.github.io/de/service/service3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://borecxx.github.io/de/service/service3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;In der Schweiz herrscht ein regelrechter Hausmangel. Der Markt ist überfüllt mit Wohnungen, und das entspricht nicht den Anforderungen vieler Familien.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Immobilien im Ausland</title>
      <link>https://borecxx.github.io/de/service/service1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://borecxx.github.io/de/service/service1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Haben Sie Interesse am Kauf von Immobilien im Ausland für Ihr Ferienhaus oder als Investition?
Die Zug Property Development International GmbH bietet derzeit Dienstleistungen in Griechenland an.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>